[潔淨撚]刷牙用幾多牙膏?

老母成日話我用牙膏用好多

佢話牙醫建議系一粒豆既份量就夠，不過我鐘意成口泡，咁先刷得舒服

咁大家平時用幾多?

跟牙醫建議一粒豆大小
我唔刷牙架

其他分量既請講低

次次唔同
多咪刷耐啲
少咪刷兩下就算

刷2下
巴定絲?

一個拳頭既份量

鋪平牙刷表面

每次都用晒成枝

系

其他人唔刷牙既？

隨心

起碼三粒豆

我幾日先擦一次牙，所以擠滿牙刷都唔會有成口泡

一日用一支

定係你口大?

鐘意咪唧多啲囉
最緊要自己開心㗎啫

但老母唔開心